今次單嘢證明，搵黑社會搞班示威者係好撚低莊ge事

市民未必支持反送中
但係黑社會周街打人，打大肚婆
呢啲嘢係冇一個人容忍到嘅
今次政府呢步棋行得非常之錯
佢哋嘅末日不遠矣

政府正垃圾

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

林奠原意係對付勇武派
點知班奴才太廢
個指令明明好具體係打黑衣人
班叔父用保衛家園洗腦, 咁班打手智力唔係好理解倒咩係保衛家園
唔知做乜春失晒控咁將無差別打人當成保衛家園

而且仲要咁柒咁公然展示各種警黑合作

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

幫政府遍地開花！